哥迪奧拿條撚樣係唔係出黎搞笑

最衰屎達寧

未係 出咁多錢買後防 都唔洗多少少錢買球証

屎撻濘季初救全家好叻架

嬲到訓唔著？

鏝狗d嬲嬲豬仲好笑